鳩毛長，會唔會修剪？同閪毛一樣

鳩毛長，會唔會修剪？同閪毛一樣

會

我條野好長 唔驚鳩毛長

一定得閒修下，唔係碌尻會短左

唔會
好少毛

會
唔剪長到爆

會，白虎顯鳩長

我日日剃
白滑冇毛
好似bb咁光滑

會剪你果啲

毛太長碌鳩會唔見左